---
title: Maken COCD-box
date: 2018-05-15
---

COCD-Box maken en ideeen genereren
Vandaag gingen mijn projectgroep en ik een concept bedenken. Voordat we begonnen kwam ons projectdocent Fedde bij ons zitten om feedback te geven over het Plan van Aanpak. Vervolgens hebben we al onze ideeën voor het concept voorgelegd deze zijn we gaan verdelen in een COCD box. De rode zijn niet originele ideeën, de blauwe zijn realistische ideeën. De groene zijn origineel en de gele zijn niet realistische ideeën. Uiteindelijk is het nog niet gelukt om een concept te bedenken. Hierna heb ik een workshop creatieve onderzoekstechnieken.